---
name: Access Now
website: https://www.accessnow.org/help
logo: accessnow.png
languages: English, Español, Français, Deutsch, Português, Русский, العربية, Tagalog, Italiano
services: grants_funding, in_person_training, org_security, web_protection, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, account, harassment, forensic, advocacy
beneficiaries: journalists, hrds, activists, lgbti, women, youth, cso
hours: 24/7, по всему миру
response_time: 2 часа
contact_methods: web, email, pgp
email: help@accessnow.org
pgp_key_fingerprint: 6CE6 221C 98EC F399 A04C 41B8 C46B ED33 32E8 A2BC
initial_intake: yes
---

Организация Access Now предлагает горячую линию по цифровой безопасности. Она предназначена как для частных лиц, так и для организаций по всему миру. Если вы в группе риска, мы поможем обезопасить вашу работу и уменьшить вероятный ущерб. Если вас уже атакуют, мы готовы предложить оперативную поддержку.
